有冇人試過返工突然冇生產力？

呢兩個月好攰，有人叫自己跟野唔想跟，推唔郁自己做野，拖得就拖。另外做乜都冇哂信心咁，個心又浮，失魂冇腦力冇哂記憶力...

點算

辭職

五月病

you need a break, 放假la

日日都無

冇目標冇動力
做極都係咁 做幾多野無人欣賞 人工唔會多
所以, 辭工啦!

辭職 放下假

工作以外, 有冇其他野困擾緊你?

冇諗過啲回覆咁一面倒叫辭職
我重諗住你地會屌鳩我廢

咁我真係辭職放下假先
成朝都冇做過野，仆街

個個都係咁架啦
習慣就好

好似都冇

都冇人話你有野做... 當休息下

唔係既，我啲同事好似做得幾好

我都係咁

辭職啦

我成朝咪係度睇FB,IG,打飛機... 等食lunch

我都係 大部分時間都冇野做
又搵唔到新工

同一樣...好似休息得好差咁.

成個政府都係咁啦
駛也驚

我其實好多野要做要跟，但我係叫唔郁自己做

咁咪叫你身邊既女同事比啲動力你啦..

我係其實好多野做

我都係

係咪公司待遇唔好定點？
通常因為咁而令到自己無動力做野，而且loyalty會低好緊要
呢d 情況真係轉工好過

聽日都要攞日leave抖下

我都係 我諗真係做夠 需要換下環境休息下

經常都係咁，最後俾人屌到仆街

我近排都冇

返工第一日已經冇

幾時有過

做夠就抖下啦，去轉旅行都好

我係會自己唔好意思
奴性太重

係咪因爲轉季，影響左我心情

邊行？

有，曾經

咁你諗住點？

我都有，好咗一排又變番原型

係因為黎m呀清

認真 轉工有幫助

我近排都係明明啲嘢係趕，但就係咁拖之前一個鐘做完嘅嘢做成朝都做唔完，放左兩日假都係咁。但我唔想辭職

從來都冇生產力

做又36唔做又36
炒我囉，反正咁低人工

啱啱出嚟做野, 有個同期入嚟細我一年, 但係識既技能同個人能力勁我好多, 搞到好自卑冇心機做野

唔係去旅行咁簡單
諗住裸辭 轉行重新出發

去生產力促進局

琴日射左波
今日返到去第一個念頭已經係好想番屋企

睇心理醫生

從來沒有

唔會炒你架，慢慢折磨你就有

轉咩行，介紹下

係
我今日都射波

香港冇心理醫生
有精神科醫生
我本身情緒病睇過

俾啲精神
臨時演員都係演員黎

無生產力嘅人加多一位

諗唔到轉咩工/行
而家做咩都冇自信

有更好嘅offer
辭咗職等日子走個陣時

一開始搵工就係咁

做乜咁多人話番工無野做
請唔請人，我都想搵份hea工做

唔會突然冇生產力
因為一向都冇

有
等緊出bonus
出左就辭

有依個感覺就係辭職ge時候

返工第一日到依家都冇
日日都鳩fing fing咁
又冇記性，個人又攰

我唔鍾意工接工

搵工有offer我會有啲動力想做好啲

係囉，我都想

我等唔切已經辭左

突然有生產力先係稀有狀況，半日做完所有野，再回復冇生產力既日常

都差唔多啦

你個名好撚正

我都係咁
過往都係透過辭職轉換環境解決
不過做唔夠3,4年又會再黎過
成個人做到好頹,成日渾渾噩噩好似無做過嘢咁

我覺得你好勁喎
轉環境需要勇氣
又捱到兩三年先轉
重想點？